做左１０年人地ＳＰ！你問我答你插我濕你射我吞！！！！

非連續，１０年做過超過５個人ＳＰ～

有咩想問～

鴻福郎化灰都認得你啦

點樣可以搵SP?

點樣十年平均分比五個人

做邊行

你幾重

每人做兩年SP?

你地點識

臭雞

請善用起底功能

on9仔鴻福郎

玩開氣槍，係咪我射你吞

有冇人講一卜呀郎做咗咩變過街老鼠?一日時醒唔起

見到全碼字 都知係你個柒頭皮

死開啦過街老鼠

佢同我有咩仇？

我都想知

有3個係粉絲～

你好on9呀你

辦公室